【Thank you Jenkinson】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCLXV

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

Jenkinson ho weak

Topic

lan

Nketiah

Thank you Arron都未到Jenkinson 啦

本來想開個贊狗黑鳩躝咁

漏左 and goodbye

艾馬利夠話圍繞基祖維克同藍斯打造PSG/阿妓...

不過我私心都想藍斯完約先走
十年功臣 都想阿仙奴季末好好地幫佢搞個farewell...
好似當年伊度同路斯基咁

躝啦黑鳩

查馬克好好多
博好多12碼 又入到波 同停到波
爺爺要比個位第一風扇踢斷左佢個勢
又雪左一排
出返黎就好似唔撚識踢波咁

一定完約先走架啦
無啦啦走個中場邊夠人用

nkxxxxxx 入到波未

食水煙

後生仔就唔好咁苛刻啦
不過係有啲失望

Wilock都執到兩球 Nketiah廢到

佢跳樓就thank you啦

ching 識波

可惜禿頭

後期好似無哂頭髮

唔係契仔冇得比機會

本來我都係咁諗
係覺得D蘇加盟 阿仙奴可能會趁有價好賣啫

黎嗰時都已經唔係多

阿狗青訓好一路以黎都係神話，呃鳩人

拎青年足總盃冠軍果咁多個，最大成就果個係太子

人地又唔係好急住等人用點解要洗錢同你買佢

下個po可以叫黑鳩垃圾前鋒躝

Joe Willock

想要個黑色大肉腸多啲

廢就廢啦

就係而家傳祖記想一月買呀
我都覺得奇

joe willock

可能唔想同其他人爭，free agent好多球會爭

想 offload khedira
如果佢地比個 benatia 就換
一係出 15-20M

一個都冇上到大枱 車狗果啲先勁

用基迪拉換撚係叫買 佢有賺添啦
可以清咁個高人工老將換藍斯早半年過去

英超第一翼鋒
而家佢真係好敢突破,以前淨係識踢擦鞋波
如果改善到入禁區cut大位唔lag機就好

Ccc

當時佢free
好多大會都想要佢
後黎睇返覺得佢黎阿係錯既決定

呢場nketiah已經哂左三球入波機會

No la can sign pre contract with ramsey coz foreign club

今朝睇到話賓拿迪亞收到阿仙奴同米蘭offer
但祖唔批

祖記唔想賓尼迪亞1月走
應該swap唔到

喊左

ccc受惠於踢既係祖狗姐
佢去踢西咸一定失波多過法比安

製造帝

藍斯連PSG都拒絕埋
應該一心一意去祖記

依家34又禿又失業

車仔同時外借 4X 人
佢地個 model = 狂買幼幼全部外借
搏中幾件上到

好似下年定後年會ban 呢種玩法

佢地借完都係賣走,再買現成既返黎

當年謝雲奴都好似係咁上下

fifa玩軌都唔洗買人
大把幼齒
仲可以套現

Christian Pulisic becomes Chelsea’s 41st player out on loan

41 個
起碼個 hudson odoi 拜仁 bid 30-40M

馬迪仲要係借完賣走 之後買返 用三年再賣走

真阿

龍虎切都算成材

古圖狗

查子當年為左去阿同隊友反面

Pulisic呢d唔計幼幼啦 係買左先，完季再加盟

估唔到藍斯引到PSG 祖記依D 班霸

免簽黎講係高質

中個古圖本身都屈
同 ederson allison 同級
不過 25

免簽咪要左先

龍虎切係一出嚟就有料到
之後見有潛質先借去水晶宮練

但其他一早借咗去vitesse嗰堆
應該遲早俾人當垃圾掃走

依家GK要埋用波，卡吐用波冇艾達臣咁好啦

講緊個 model
姐係外借 40 件

PSG個Rabiot又係今年完約
拎藍斯頂佢個位一流
出高d人工比藍斯都唔去

謝雲奴係完全唔啱踢法
佢係突破完再出波
當年完全係9猜
唔好話突破
連遠射都唔比
佢去羅馬都仲有貨賣

我玩FM都係咁玩

但on99依家話我完季會過唔到FFP, 明明我就冇用大錢去買人

送去馬體會歐聯倒戈,返黎踢一兩季就扭計要去皇馬

同牙朗一隊個吸引力大過同包皮賭王一隊

買謝雲奴係因為買唔到hazard

Ederson 中場級用波能力
Allisson too
但係世盃表現卡吐真係頂級龍

PSG屁馬做大佬

用波應該艾達臣>艾利臣，但守龍反應各樣艾利臣勁d

派膠黎講都係艾利臣勁d

禾比成個美斯咁

拉比奧特同藍斯唔同類型
拉比奧特似後期阿迪達卡蘇拿嗰種deep-lying
藍斯後上強 縱向覆蓋面大 打呢種好嘥

拿卡準備入替

呢d比賽都要用laca

Alisson 對我地個長波 cls
國家隊都係佢先過 ederson
以前以為得 neuer 會用波

拿卡

60分鐘左右應該會見到拿卡

愛狗：你地boo 鳩我換佢走呀嘛

K31有大佬格

Chok 下入球數同信心

好心就出rowe算啦

紐亞果種打埋清道夫太過痴線

其實我覺得拿卡份約似係有類似張伯倫出夠70分鐘要加錢既條款
管理層唔比艾美利用足全場

睇黎愛美麗買左上盤

完全覺得佢心裡係咁諗

個場地質素同香港d草地場差唔多，傳腳地波都彈彈下

其實當年都做到野

愛蛇巧撚小器

Strong first half showing, @AaronRamsey 👏

🏆 #EmiratesFACup

好悶
出rowe saka未

iwobi

佢一個改撚左現代龍門踢法

上場踢有啲格格不入
不過可能私底下都玩得埋

拿卡錫迪足足有700萬add-ons
係阿仙奴史上第二多add-ons嘅一筆簽約
我諗你推斷都冇錯

雲加果陣都固定 60 分鐘換入 giroud
可能體力問題

2:0完場都似

出 saka 未

佢果陣個髮型真係柒係交關

拿卡入嚟應該入多一兩球

碧咸都carry唔到

啲防守都係差
係人地把握唔到

好似當年ac借阿古蘭尼踢19場半

正想講

對面d埋門災難級

米蘭好似好撚多呢啲古靈精怪條款
甚至成個意甲都係 以前啲共有權真係搞鬼笑

牙間又爭啲派膠失波

施治

Btw講起米蘭
雲加又話1月1有新工
冇哂hamann

牙間

對面個7號撚到我地啲後防

hey0老人家 橙

簡奴咁既款

Wilock攻守全才

個草地爛到仆街，見到D 波彈彈下

對面個7 號係咪以前踢過維拉果個

係咁比黑池攻

講起簡奴 其實有冇人覺得以前阿球啲球探真係好撚勁
迪亞比同艾迪巴約 無論身型 動作 技術特點
都同韋拉同簡奴倒模一樣
兩個仲要同一個轉會窗加盟

轉一次會可以關5-6個球會事
不過阿古蘭尼係窮撚米蘭唔想比錢
好似話出20場就要出錢買左佢
然後第20場半場換走

人渣球證

大隻力架

點呀愛狗 30 分鍾開始比人禁到依家啦喎

旺角場都靚過佢

依D 比賽都用拿卡

甸恩熱狗黎

係囉愛sir做乜鳩...出 saka 啦屌

大球場級數

出口術姐

對面要換龍

偏到出曬面

認真呢啲波我想睇下saka多過laca

愛蛇正式回塘

我想睇馬伕多過列叔

出哂saka esm 啦屌

對面個龍做乜

斬波拉傷

列叔一場廢過一場

同埋梅毒咁做coach 算啦

其實佢而家踢咗嘅比賽數量應該比佢預計嘅多好多，本身淨係expect佢踢呢啲比賽，點知踢多咗英超比賽
咁大年紀先踢英超實攰啦

佢又話要同比狗爭正選

廢佬得把口

Yes, 有個廢老又話1月1號公佈新工，又係得把口

坦啲拖舟轉身真係幾瀟

坦克又拖舟轉身

爭條毛咩佢
一唔出佢就贏波，知咩事啦

輕鬆轉身

差d hat trick

坦克真係好撚廢
成撚日做埋D ON9野, 上場對利又係, 今場又係, 根本冇必要就走去花式拎黃, ON99咁

越到貢
坦知唔知咩無越位牙

愛狗係咪唔記得左自己可以換人

差啲

算啦 成班都hea緊

？

仲以為下半場唔洗悶

出黑鳩

大半隊黑腸

2和b

wob 3:0
我藍又間接助攻

Medley

禾比唔後傳比Willock

我藍差啲入

執雞2&b

越左位

offside

原來大麻越位

越位

黑哨

冇teamwork

係咪有var?

射得差啦

好似無用

Ramsey單刀果下就應該要入啦 食菜咁食

太易唔想入

用左腳射啦

贊仔都要整返個頭先慶祝

個黑鳩原來又係萬能插

無人嘈，唔用
所以其實應該咩都嘈球證一餐

個場細到咁
個監控室可以放起邊

咁搞法蛆記唔要貨

Saka 無得踢

打英甲先黑哨有鬼用咩
番到英超又比人黑番

愛狗又出口術
又話saka start
記錯左xhaka牙可能

左腳生蟲

大麻獨到
唔比拿卡

吸你老味咩2&B

saka有幾多分鐘？

Iwobi咁都把握唔到 癡線

2&b無撚用

2＆b 乜撚野單刀黎

2&B

10分鐘左右
連補時

省下個龍

唔通同你講係嚟養老抖人工咩

即換

發覺一有人係佢前面就會lag 機
係有時lag 機fake 到人先無神神過到人

saka 得5分鐘
食屎啦愛sir

今場有幾多球呢D 唔入

尼基達都4球啦

就黎人人有份

Saka換入就開始玩波
又冇波掂

兩場都撚狗佢落場跑幾下就完 正仆街

條撚樣愛sir 換佢入黎刷數據 話自己重視後生

咁都唔入

屌

嘩屌你老母呢球想點

Medley換入黎=papa守埋佢個份

垃圾

虐老

willock 次次8x分鍾打後就就黎死咁

咁既FINISHING 真係垃圾到

佢鏟完好似慶祝個下好正

咁樣

jen狗真係廢到化

躝啦

papa 今場一個打曬

鳩斬

佢身邊無一個信得過

有無做開慈善既球隊接左jen boy

終於晉級了

3球鳩流流咁入 贏3比0

willock冇hat trick

幾正

打比郡咁都追得返
林伯有啲料

今場佢跑好撚多

Arsenal's next 6 fixtures:

West Ham A
Chelsea H
FA Cup 4th Round TBC
Cardiff H
Manchester City A
Huddersfield A

Arsenal celebrate with their fans at full-time - Jenko loving it at the end and thumping the badge as the crowd sing "Carl Jenko's a Gooner'

波追人

今場贊仔唯一可以J既野

Arsenal have had a £63m bid for James Rodriguez accepted according to Don Balón.

恆基最近入伙的北角「尚譽」，洗手間細到得連洗手盆都放不下，使用起來極不方便，連驗樓師都指設計古怪。

幾好笑

蛆記BAN 左RAMSEY BENATIA SWAP

意假孤寒開
有得free, why swap

沉左幾耐佢

benatia 大把人要
執番幾十萬唔好

jen boy比波有啲料到

最少都有英冠級別

唔係咁都俾我講中呀

如果真係嚟即刻買波衫印佢

買閘未

有jenboy

贊錯做過d咩 值得thank you

法比加斯加盟摩納哥，簽約三年，將與昔日隊友亨利係法甲重聚，再度合作。

番阿狗好過啦，愛sir咁鐘意老野

原來2年前就返去疤，咁快又俾人賣返出去

佢真係好撚正

我都想法比狗番黎

你跟住老細咁耐都唔知要工兵迫搶 法比跑撚到 又冇氣迫

雲加

防守？

真心 jen>列叔

fm crossing曾經係全隊最高

贊神精華出波靚wo

反ccc立場十年不變

祖個中場多人但唔係太穩 想試下都正常 反正藍斯一定平

簽左人未?

如果用返Cesc 或者Nasri 黎Hold波你話幾好呢，岩曬而家窮閪既營運風格

Games with and without數據

Last 18 games :

4 Jenkinsons starts, 4 clean sheet

14 without Jenkinson, 0 clean sheet

WHAT A BEAST

贊囝

真係識得present

唔想搞大件事，季尾就Terminate佢份約啦好嘛

數據擺在眼前
咪學剷蛇咁盲反啦

Saka出場既賽事全勝

我反而想藍斯續到
不過搞成咁 班仆街高層係傾
我係藍斯都照走

痴線
原來最強之人已在陣中
可以叫班高層唔洗買人啦

贊

睇到喊左

贊囝

真

Jen boy最少都係英超頭十右閘

Yes

愛還愛，有無能力踢又係另一回事

出4場，4場cs+全勝
數據證明了一切

如果10000 續約要唔要

不了

D so都幾靚仔

jenboy肯留隊唔出場真係我廠執到

Carl Jenko's a Gooner'

點解仲有人覺得應該出 cech 收 leno
對黑池都派膠

咪一鳩樣

成63m
如果係真我寧願佢bid koulibaly
今年阿仙奴同利物浦其實得球差3球咋
利：49 阿：46
但失球差左21球
利：10 阿：31
改善到防務既話應該前四就好穩

koulibaly 100m+

Even if we pay 100m+ he won’t come
All top clubs chasing him

過黎踢歐霸？傻左？

they ff till die

去曼聯都唔黎阿仙奴啦屌

好靚仔

但係條髮線好大危機

同某會然一樣

某會然得番3條唔好提了

on whether Denis Suarez is close to joining Arsenal…
I don’t know.

on whether Suarez is a winger or a central player…
He was playing as a left or right winger for Sevilla when he was with me.

個i don't know 好雲加feel

美國是中國的

打破摩帥枷鎖！山齊士重新復活

足總盃曼聯主場2-0擊敗雷丁，比勝利更重要的是，曼聯兩名攻擊手盧卡古與山齊士都復活了！特別是山齊士，他之前飽受質疑，而現在他終於在蘇斯克查的手下復活，最近2場比賽他交出2次助攻，展現出非常不錯的上升形勢。

山齊士剛剛傷癒，今場曼聯遇到實力不強的雷丁，正好是山齊士尋找狀態的最好機會。他在比賽中的表現也沒有令人失望，上半場補時階段，山齊士在前場送出一記非常精妙的直傳球，球的力量與速度都恰當好處，盧卡古在過掉門將之後，輕鬆射空門得分。

這一次助攻的更大意義在於，山齊士與盧卡古之間開始找到默契，至少這是一個好的開始。之前在摩連奴時期，山齊士與盧卡古之間並沒有形成化學反應，兩人的狀態都不好。如今山齊士與盧卡古之間開始有了更多的連線，兩人的傳跑配合也很默契。這無疑對曼聯來說是一個利好消息。

上一場聯賽，山齊士後備登場助攻拉舒福特破門。智利人最近2場比賽，接連助攻9號位的球員得分。他在前場的殺傷力可見一般，在曼聯缺少一名真正意義的10位號球員時，山齊士的傳球能力就顯得很珍貴。但有些遺憾的是，下半場山齊士又疑似受傷，在第64分鐘被替換下場。蘇斯克查賽後稱：「山齊士沒有甚麼大問題，他只是有些累了，我希望不會有壞的情況發生。」

山齊士在下場時還出現一個小插曲，他回到後備席時，沒注意直接坐到蘇斯克查主教練的位置上，隨後經過蘇斯克查的提醒，他才回到球員的後備席上。

374

咦 即係搵呢件打翼

黎先算啦

打包dembele同d suarez

dembele打起左啦 唔會黎 頂多賣古天奴

要馬琴囉

艾美利：哥斯尼唞得太少

【體育】阿仙奴在周六英足盃有哥斯尼受傷，領隊艾美利坦言這名隊長需要多點休息時間。

法國中堅哥斯尼（Laurent Koscielny）在賽後再度受傷，艾美利表示：「對於哥斯尼，我們在操練時要小心處理，因為他在重傷後，我們立即就需要他踢了很多場，或者他要多點休息時間。」

不過，艾美利認為這名法國國腳的傷勢不算太嚴重：「他告訴我未能披甲，但我們於下場比賽之前，有1星期時間去休息，希望他將會能夠復出。」

老大哥避戰，阿仙奴今場有不少小將彈出，中場韋洛克（Joe Willock）就連轟兩球，帶領球隊晉級。「我為韋洛克及尼基迪亞自豪，因為尼基迪亞有3個大好機會去入球，而韋洛克則梅開二度。他們在預備組及一隊操練時都表現出色。」艾美利說。

圖片來源 : ©AFP

韋洛克「怨」旁證阻戴帽

【體育】阿仙奴小將韋洛克在周六英足盃梅開二度，賽後笑言旁證阻礙了他上演帽子戲法。

19歲中場韋洛克（Joe Willock）為阿仙奴正選披甲，結果上半場梅開二度，助球隊以3:0大炒黑池，殺入英足盃第4圈。他在尾段本來攻入個人第3球，但因為隊友後衛哥拉辛拿斯越位在先，被判詐糊。

「旁證破壞了我的『戴帽』好夢，不過這就是足球，希望很快就有另一次連中三元的機會，亦希望領隊可以繼續相信我，給予我機會。我一向都渴望披甲，若被挑選，永遠都傾盡全力。」韋洛克賽後說。

為兵工廠埋齋的翼鋒伊禾比對於後輩韋洛克則表示：「我們一直都有很多小將上位，踢出像韋洛克的好表現，這是一件好事。若所有球員都踢得好，領隊將會十分頭痛。」

圖片來源 : ©AFP

對手英甲咋

踢左咁多場 都見唔到佢有咩優點

新仔 廢係正常

艾馬利︰1月增兵要買「即食」球員

阿仙奴領隊艾馬利表明，球隊在1月轉會窗將嘗試增兵，並需要買入一些可即時幫助球隊提升表現的球員。

兵工廠現時在英超正為打入前4努力，艾馬利在球隊擊敗黑池的賽後說︰「我想球會會尋求增兵的可能性，買下一些在未來4個月可幫助我們的球員。」

「我們需要在中堅、左、右翼方面著手，希望買入一些可即時成為主力的球員，令球隊實力『升呢』。」()

Pepe (CB) has rejected an approach from Arsenal, according to L’Équipe.

Pepe都唔想來

知道黎左都係坐居多，咁去法界好過

佢踢翼踢成點 無睇死巴狗

有啲波底
爭咁啲速度

突破同組織點？

無突破姐係買黎無柒用

今時今日 solanke 都 19M
呢件如果 16-18M 搏下冇壞

死茅撚咪黎

正常咗好多啦，佢得個幾年係癲，其他時間都好正常

又未去到無突破
用波能力算係咁
疤啲勁人太多先無得出
係牙犬都起碼好過mk 牙叔 大麻之流先

times話UEFA查緊曼城違反ffp單野，如果confirm曼城真係違反嘅話好大機會取消曼城歐戰資格，曼城個歐聯位就會比英超五弟

會鬼咩

又係老野 不了

屌根本ffp呢樣野廢既

最後咪又係買嚟做iwobi 後備

勁過mk既話好好喎

到最後肯定都係打和super

曼城表示

錢解決到既問題

誰大誰惡就誰正確

今季既MK = 垃圾

俾錢俾uefa咪得囉 要錢嘅問題對鏝就唔係問題

岩 你話查AV米蘭就問姐

#wearesorich

好似有傳我地買李城個麥佳亞

Bournemouth manager Eddie Howe has revealed new signing Dominic Solanke could be out until February with a hamstring injury: skysports.tv/188sTp

On9

黑店

佢地係咪想賣 joshua king / callum wilson

英人，買到就正

傳猁想 40M 買埋 timo werner
得返 18 個月約唔肯續 RB 講到明會賣

佢唔買中堅就唔驚啦

60M最小

曼年都買唔到，我廠會買到咩

好似賣wilson

鏝都買唔到 我地點會買到

艾馬利：正在找下半季能幫我們的球員，需要中堅和翼鋒

「我認為球隊正在努力尋找未來四個月能幫到我們的球員。可能我們可以從市場中尋覓一位中堅，但這不會容易，不過Mavropanos 也從傷病中恢復了。此外還需要一位翼鋒，左翼或右翼球員都可以。」

「我們需要對球隊充滿投入的球員。我們需要準備妥當的球員，當球隊需要他們的時候，他們可以站出來。」

翼=dso
中堅=Cahill/Benatia/nkoulou/calero

dso + benatia 已經收貨

正牙
條友好頂得
頂撚死對面

睇世界盃佢d 死球幾勁

我地又去搞搞震，托下價

中堅應該係尾果兩個

呢條友吹大左

Benatia could be key in Ramsey to Juve deal

Arsenal midfielder Aaron Ramsey could be on his way to Juventus this month, that is if the Serie A champions will allow Medhi Benatia to go the other way.

The Gunners are keen to sign the Moroccan defender, according to reports from Italian outlet Gazzetta dello Sport, but the Turin-based club may use him to as a makeweight in any deal to bring Ramsey to Italy.

The Mirror claim boss Unai Emery does not want to sell the Welshman this month, but the defensive injury crisis at the Emirates could force his hand.

Benatia has fallen out of favour at Juventus and looks set to leave the club this month or in the summer.

Mundo Deportivo say #Arsenal want to loan Denis Suarez as they are unable to buy him this month due to a lack of funds. Barcelona are pushing to include a compulsory option to buy at the end of the season.

簡直係垃圾

千幾m都冇錢，樓上仲話買麥佳亞

Tony Adams tells Eddie Nketiah what he must learn from Reiss Nelson to shine at Arsenal

Former Arsenal captain Tony Adams has advised Eddie Nketiah to leave the club on loan to learn what it takes to thrive in senior football.

"He's not going to be in Arsenal's team. I don't expect him to go out on loan because Arsenal will want to keep as many players around the squad but I think it's going to hinder his performance and development by staying around it rather than going to a Championship team.

"You've seen Frank Lampard taken them to Derby, or Tammy Abraham to Aston Villa, it would benefit him going out on loan, understanding what it is to be a professional footballer."

Adams agreed with Grayson.

"You've got Reiss Nelson," he said as he spoke about the role of the loan system in giving young footballers a chance at the top level.

"There's a real balance for them. Their loans are so important.

"To develop Nketiah needs to get games under his belt. In the next two or three years he needs to play 30 games for a club and he's not going to do that at Arsenal."

FF下就算

窮到要玩先借後必買
再同狙玩swap deal

疤真係好想消左佢

Joe Willock receives some harsh advice from former Arsenal striker despite role in Blackpool win

Joe Willock is not ready to make the step up at Arsenal despite his FA Cup brace, according to John Hartson.

BT Sport pundit and former Arsenal striker Hartson praised the 19-year-old's display, but does not believe he is ready to be in contention for regular first-team action yet.

He said: "First of all as a young player when you go in you want to make an impact. You want to give the manager something to be concerned about.

"Are you ready to step up? I don't quite think so on a regular basis but he has done everything right today."

Swap deal我地有so

仲Cheap過以前狙狗12m bid人大法

係deal就快啦

假阿

2&b

carry 左阿狗進攻既男人

點解到而家都仲係無錢，入場費已經貴

冇人課金

千幾都拎唔起有無咁核突

英超間間會都係要科金 你個貪錢美國佬乜都冇比

宜家iwobi係幾好波講真 今季唔少攻勢佢策劃

我地人工唔低仲要

佢間唔時一兩場會lag機
個場既帶波傳波射波全部錯晒

唔發波瘟
就護波突破傳送都幾好

死球勁係個戰術成隊做得好啫

依個衰妹

有贊仔又cs 仲有冇人反

順利返到香港 簽到D蘇未

先借後買都deal啦

佢岩踢反擊比佢跑多過踢陣地鳩猜果啲
一無空間比佢佢就會好似hang 左機咁

唔明點解反而唔借呢件出去
前鋒都叫夠人用 借佢去英冠浸下應該會好啲

黑b傷左仲邊夠前鋒

愛狗都唔係場場出足拿卡同羊 就算出都係70 分鐘

咁好力扑天光

又新女

最後的性感

邊個黎

英國妹

liliankan都唔識

曼聯喺英足盃第3圈主場以2:0砌低雷丁，解僱摩連奴後復活5連勝，相信寸王個心總有啲唔自在，點知英國狗仔隊仲發現，佢喺倫敦屋企嘅門口外畀路人挑佢機，認真慘情！

據講摩連奴出門後遇到個球迷，對方好熱心咁，畀咗啲戰術同排陣嘅建議佢，或者覺得個大叔冇咩敵意，寸王都幾耐心咁聽，期間仲有同人揸下手，接受完指導後就露出謎之微笑離開，全程冇發脾氣。不過咁，摩連奴始終係最出色教頭之一，要佢小學雞咁聽個路人指導，都真係有啲不受尊重，希望呢個大叔放過佢，唔好再咁搞啦！

邊位手足

依家係羅馬尼亞踢緊嘅15歲幻幻Catalin Cirjan 話佢16歲個陣就會同阿仙奴簽約

有無人支持回購傳奇法比

d射門好差,成日滴尿

仲有成日去到做關鍵決定個下hang 機

腦筋上問題 以前禾仔都係咁

但係 唔到心地帶個時 佢比波d 決定又好正路

點解今年好似仲窮撚過早2年咁既

比電叻fing 曬

條友好海鮮波

其實整體阿記球員都係唔穩定

最後一年一次過破咗兩次記錄買 laca auba 係想俾老嘢走得風風光光
其實係先洗未來錢
尤其 60m 買個 29 歲..

買撚錯晒

仲要個陣聯賽前四已經接近無望
auba 又踢唔到歐霸
根本買黎最大作用係止柒
同買big name 塞住球迷把口

已經公開咗冇錢原因係老闆冇注資又掠水，倫敦人係時學黑池人咁杯葛比賽啦
未入場睇過比賽另計

D So 西甲出得兩場 雪到硬哂

所以而家仲訓緊係床

6c信

唔係一線料 疤費事哂時間

啱晒啦
阿都唔係一線球隊 用二線人ok架啦

甘吾巧甘貴ok?

計收益,上年打歐霸都係同以前打歐聯賺差唔多錢,
你仲清咗一大班人先買奧巴,
最多咪臭燒人工多咗
根本球會不嬲都係慳住駛

食個飯再扑到聽朝，再瞓到聽晚，再起身食個飯，再扑到星期二朝早…loop

有冇手足可以寫個Mk子的一天出黎

不了，佢去左打邊爐，我今晚自己一個過

0000-2359 屌鳩彥祖259，幫熱狗畫case

連續兩年冇歐聯踢+高薪續燒
令到財政壓力好大

如果d so買到兼run到陣地戰
愛狗又繼續棄用燒
為錢著想應該要放燒

一係就炒左愛狗

高安基躝仲直接

燒長約過愛狗有咩好怕 都唔識好莊閑

簽人未

呢幾年個市值都升佢唔會走住 到長期6-8先走都唔怕啦

sex machine

仲想睇幾多年歐霸

到升唔值

高安基唔躝基本上阿仙奴冇希望

簽到人未呀死愛狗

點解阿會有啲咁仆街既班主

俾爺爺縱壞曬

不過睇番 拿卡auba 係而家個市場 算合理價
無人估到到而家竟然係阿仙奴既球員領先射手榜

剷蛇一早估到啦

Yes, 同阿仙奴青訓同入14球並列榜首

等尼日尼亞佬收購

希望高安基快D仆街

要冚家一齊仆先有用

成間公司仆應該最有用

Kalidou Koulibaly is ‘very interested’ in the thought of joining Arsenal under Unai Emery. Meanwhile Carlo Ancelotti is a big fan of Mohammed Elneny in which he was impressed by at the World Cup. A deal could be arranged very shortly.

打出黎個個人有冇引唔住笑

仲好笑過愛狗

歐聯同歐霸差唔多錢

Lionel Messi is ‘very interested’ in the thought of joining Arsenal under Unai Emery. Meanwhile Ernesto Valverde is a big fan of Mohammed Elneny in which he was impressed by at the World Cup. A deal could be arranged very shortly.

學到野

Your Mum is ‘very interested’ in the thought of joining Arsenal under Unai Emery. Meanwhile Ernesto Valverde is a big fan of Mohammed Elneny in which he was impressed by at the World Cup. A deal could be arranged very shortly.

啱啱睇到 twitter 啲人話用 jenkinson + $ 換 mcguire

李城有冇咁蠢

阿狗不配擁有贊囝

垃圾房先配擁有

贊仔過頭

麥佳亞+15M換贊仔(後防通天老棺+快)
高列巴利+10M換艾蘭尼(國家隊中場核心)

唔買星散啦 29歲條友交到哂功課

講真 Elneny 應該要放到 12M +

Godin is a long-term target for United with the 32-year-old said to be unhappy because Atletico have not offered him a new contract. His current deal expires in the summer and he is free to leave in the summer.

個次上網睇新聞講阿仙奴收益係咁講,
我無求證,你唔信可以自己查

打多咁多場先得差唔多錢

Link?

個新聞好似係
歐霸打入四強既收入多過歐聯16強出局少少

16 強出局既 19000 都分得多過我地

The loss of potential earnings that a lack of Champions League football means for Arsenal has been made abundantly clear after UEFA announced how much the club received for their run to the Europa league semi-finals last season.

In all the Gunners received just under £33.5 million pounds for reaching the final four of the competition, where they were beaten by the eventual winners Atletico Madrid.

But that figure is far less than three of the four English clubs who were competing in the Champions League last season. Even Manchester United earned slightly more, despite their early exit from the competition at the hands of Sevilla.

Chelsea, who were knocked out by Barcelona in the last-16, earned nearly £58m, while Spurs amassed nearly £55 million and beaten finalists Liverpool a huge £72m.

The figures are just another example of how important it is for Arsenal to get back competing in Europe’s elite club competition, especially with the club’s wage bill at an all-time high.

我記得係點指兵兵facebook group睇過,
但邊日真係唔記得,你可以上去問,
或者自己search吓阿仙奴收益,再比較下

再講冇歐聯唔止影響門票收入 (europa tickets = much cheaper)
Sponsorship 都難搵

#AFC H1 revenue decreased 12% (£23m) from £191m to £168m, mainly due to dropping into the Europa League. All revenue streams were impacted: broadcasting fell 19% (£16m) from £85m to £69m; match day down 7% (£3m) from £46m to £43m; commercial down 4% (£2m) from £58m to £56m.

抵啦

計埋還 loan / interest
我地支出喺車仔同猁之上

跌 europa 有好大代價

會唔會霸氣盃都冇

賣人真係fail到hihi

抵啦
佢肯科水買人咪唔洗買d垃圾返黎
咁多現金儲備托咩

一日有錢賺
高安基理尻得你
你睇下佢nba隊金塊 自從安東尼走左
完全無點買過球星

我地而家狀況係
球隊銀行戶口以中型班算多錢
但係球隊表現差收入下降緊

同頂級勁旅鬥bid人我地戶口就唔夠錢
我地人工支出又高
老細唔會科水

就算想分期俾轉會費 我地都俾fpp限制住冇太多budget

Fpl 我地冇事
Premier league salary cap 先大問題
個數字同收入掛勾
所以得 19000 可以狂出 200-300k salary

“Getting a striker is obviously something we would like because as we’ve seen once again, we can’t do much more in terms of dominating games”

#CPFC transfer latest from Roy Hodgson

要唔要 nkietah

我廠未來 全黑鳩

不過佢隊波好似排緊西岸第一

Rowe

除2＆b (SAKA 未知)應該無邊個真係做到常規正選

牙叔有機會ge

睇好rowe nelson
amn其實都唔差 不過仲比定好踢咩位咁 邊度無人就塞佢落去

艾美利1月目標：買翼買後衛

【體育】不少球壇名人都認為阿仙奴人腳未齊，而主帥艾美利亦承認球會1月自有「認購清單」。

今季在主帥艾美利（Unai Emery）領軍之下，阿仙奴呈現一番新氣象，然而球隊仍有進步空間。日前艾美利則明言1月希望引入球員完善球隊：「我想在轉會窗帶回一位中堅，雖然這並不容易。喜幸馬路彭洛斯亦已經康復歸隊。但我們亦需要一位翼鋒，左右翼都可，我想會方會盡力帶來好球員，在未來4個月協助球隊爭取好成績。」

早前有說巴塞隆拿翼鋒丹尼斯蘇亞雷斯（Denis Suarez）已獲球隊「開綠燈」可以離隊，阿仙奴對他亦甚有興趣。有記者問及此問題，艾美利的回應卻是可圈可點：「他正在其職業生涯當中努力，作為一位左右翼鋒而努力。」似乎與艾美利心目中的最佳人選頗為吻合。

24歲的丹尼斯蘇亞雷斯是曼城青訓出身，亦有外借西維爾的經驗，估計身價約為1800萬鎊。

圖片來源 : ©AFP

Cls

Dso唔係拉馬西亞架咩

我笑到噴屎
thanks

到底係咪搵AI gen

Youth career

2008–2009 Porriño Industrial
2009–2011 Celta
2011–2013 Manchester City

果時mon po見啲疤狗講到青訓回家吧咁

原來黃潛今年打到護級

高路托尼 加拿斯 沙格拿 伊保爾 桑治 迪亞比 艾迪巴約

阿post 24

名？

清水みさと

seed

寫真only: guild056

デカ乳

靚仔

想買PS4 pro
之前有fifa19 bundle 冇買到

Fifa 09之後冇玩過

上場Dso 都有後備名單

今場無了

坐緊車入Arsenal camp

Denis Suárez has been left out of the playing squad. He will not feature for Barcelona tonight. [EduPolo]

係咪買占士㗎 買完之後波衫錢都賺返啦

邊到有傳過 定你玩fm

09年禾刀未出世=3=

2年前傳過下

皇馬

衰過阿狗

唔係話用咗63m bid?

呢個年代大聯賽入面唔出錢買人都係絕路

有少少sense都知流料

返工了

星期一我屌你老母呀

鍠無r聯踢就好笑

雖然無咩可能

拎左三個歐聯我話之阿狗降班啦

又有糧出

巧眼訓

星期一想4

返五日唔撚易

一個都夠了

你俾錢定點

連買d so個十幾m都比唔起 仲話要63m

又要返工

愛蛇食火腿

簽到人未牙

收工未啊

24

好似有唔知咩條款呢場出佢要俾bonus

咁搞笑 下場出就唔洗比
定一直唔出等賣?

好似出場踢多場就要俾8m 鏝城 唔肯定

好似聽過，所以巴菜想而家賣斷

疤狗辣殺

阿狗唔係冇錢，係管理不善搞到咁水緊
唔講續約賣人
買人買埋啲中庸既球員，人工就開到勁高，想套現就因為人工太高賣唔出
明明球員唔算勁，但人工支出就勁高

夏季有Adidas emirates既新約希望好啲

一切都係雲加嘅錯

公廁亮 主席買完唔用
垃圾贊高人工

最傷係用高價超過70m買左沙加同細梅，但冇效果
仲有好多1xm既買人，但全部投資失敗

總之賣撚哂啲高薪垃圾
Jen狗呢啲 之後升啲青訓英人踢下好過
如果買翼 一係清mk or 燒

細梅panic buy
沙卡擺明雲加亂鳩咁黎 搞到爭唔爭下簡迪

細梅同xhaka都係衰唔穩定，不過阿狗又冇邊一個係穩定

艾歷臣可以由海鮮踢到咁穩定真係好撚勁
傾又係

沙加，冇作用，笑

雲加手下佢真係作用唔大

開sem第一日就想完sem了

返工第一日就想退休了

太陽報話有本書寫車仔油王本來想買阿狗，但係有班瑞士banker話阿狗絕對唔會比人賣，結果就去咗買車狗。本書講埋dein認為阿狗當時個老闆係有可能賣

咁意大利統一史有未

而家米皇車同曼賣普通野都15M起
我廠賣主力一係平賣, 一係free

唔賣比油王都唔緊要，點解要賣比垃圾高安基

星期二出

牙奶的世界沒有星期二

聽日

聽日星期三牙

星期一+一

你班友又恰我老死

我連你都照打啦屌

我要佢大食老婆算

屌七十幾m係而家好係好少
是但一條潛力幻幻都40m以上

So arsenal say that “can’t afford” to buy Denis Suarez for £15m with billionaire owner in control.

Meanwhile afc Bournemouth bought dominic solanke for £19m

#KroenkeOut

一間球會15m都拎唔到出黎

垃圾高安基

唔買阿狗product 是否可以洞低高安基收入?

轉會 支持南美兵工廠

依家係獨立運作唔會帶比佢直接收入 當然佢安排自己人入去做/幫襯旗下公司就唔知了
但可以咁講一齊焦土就一定有機會令佢想止賺獲利

轉捧西咸 我廠二隊

西咸d球員仲親切過阿仙奴

團結唔入場睇波可能有機

岩 全部9c9

259

開始覺得雲加冇錯到

主席 拒絕上陣
太子 煙剷文書

法比安無9c

屌你老母高安基

你一年買幾多億product?

Yes 上年作客輸曬都係高安基問題

仆街冚家剷

其實係入場費最貴
英國阿迷快手杯葛 唔入場

Arsenal find themselves “eight windows behind the big boys”, says Troy Deeney

其實除咗衰格啲佢講啲野成日都好中

賣比佢都唔比俄佬，真心要屌

雲加其實算係限米煮限飯
球場擴大左收入
又多年保前4
然後守舊地一鎊鎊咁存

可惜到後期英超進入班主式燒錢足球
早年崛起嘅轟同依加鏝根本唔洗擔心蝕錢
而阿狗部係得operation income
無人科水
無錢自然爭輸top talents
再加上雲加後期收購好多都蝕轉售價值

咁就fall our of top 4

留個好球場比我地算好啦
同埋負債又相對低
我地冇大水喉仲可以捱得住有邊隊做到

所以雲加拉長線睇都係功大於過
後期點7都好都有3個fa cup用黎笑熱狗
雖然佢tactics真係好out

15m都拎唔出
仲話想番前四 拎番個歐聯資格
咁搞法愛sir都有心無力啦

其實係一個循環
我哋只會一直重返唔到歐聯，但高安基唔明個道理

Chelsea matchday income may have risen significantly (Champions League participation helps) but still a long way behind Arsenal & Manchester United. Relative low capacity at Stamford Bridge the main reason, decision to postpone new stadium won’t help this.

轟燒左咁多但match day income重未追到我地

無野J 要J income?

阿狗波飛幾貴啊

話踢歐霸所以球會冇錢只係一個騙局
英超中下遊都可以大手買人,阿狗點會唔得
仲有買人不嬲唔會一炮過比,多數分幾年找數
點會千幾萬買個人都話冇錢

佢地個場細d

J income但係J唔到Net Spend

1蚊都唔肯出又要隊波入前4
邊有咁筍既事
個班主無心攪真係唔想再撐落去

般茅乜鳩都冇都可以19m買蘇蘭基，阿狗就瀨冇歐聯冇錢唔買人，用下腦都知邊個問題

唔係j income😑
而係我地operation income其實做得唔錯
Fans base都夠大
但如果個老闆長期唔注資
我地只會一直向下

最慘係長期唔注資之餘
仲要唔識R贊助,唔識賣人
你唔科水都開條路比阿狗搵錢呀

why

就係雲加存落貴一貴都有人睇既強大fan base
係其中一個令營運出色既原因
同其他球會比較我地只要個老闆肯投資多少少已經可以同top4爭下
不過咁都解做j income無咩事出番去先

唔洗貢認真=.=

熱刺爭緊冠

你唔睇大撚把人睇

咩工

所以變消耗戰 打多幾年中游 收入就唔會升到 又跌fan base

歐霸冠軍成為唯一出路

橙

究竟有咩辦法可以逼尻安基科水

屌佢老母

難過牙奶找數

殺撚左佢

牙奶當睇唔到你地講野

佩雷斯倒戈
哭了

比利連襲時裝周膠味濃

【體育】阿仙奴右閘比利連向來是潮人，剛過去的倫敦時裝周怎會少了他？

一眾阿仙奴隊友出戰周六英足盃，最終以3:0大勝黑池晉級；因傷已缺陣多時的比利連（Hector Bellerin）就在周日第3度出席倫敦時裝周。

這位潮人頭戴Prada漁夫帽，配襯紫色西裝褸及直條西褲，再加一件膠製黑色大褸，坐在第1行觀看英國設計師Christopher Raeburn的時裝騷，絕不會被身旁的模特兒Leo Mandella比下去。

比利連向來喜愛時裝，但不時被批評似出騷多過踢波，他最近受訪時還擊：「我不相信有足球員的腦海只想著足球。大家都有不同的熱情、興趣，在工作以外都有其他生活。現在，好像我們可以做的事，就只有操練及踢足球。」

圖片來源 : ©AFP

Arsenal's Aaron Ramsey planning to stay at Emirates until summer - sources

Aaron Ramsey is prepared to stay at Arsenal until his contract runs out at the end of the season and resist any offers of a move during the January transfer window, sources have told ESPN FC.

藍斯好波
等阿記一蚊都冇free走

Unai Emery is one of the best coaches in the world... according to Denis Suarez.

仲有弱智迷愛

愛狗躝未？

實物柒到仆街,太復古
希望係假

成件南華咁

好撚型喎

Unai Emery has made 19 substitutions in the first half or at half time so far this season.

Arsene Wenger made 20 substitutions in total in the first half or at half time in the whole of the last TWO seasons.

近5季Arsenal Free Transfer List:
Cazorla
Wilshere
Ramsey
Welbeck
Yaya Sanogo
Debuchy
Flamini
Ryo
Diaby
Sagna
Bendtner

CLS, 呢班人夾埋1毫子都收唔到

整過件啦 垃圾三間

神級轉會
yaya win

咁快刷鞋

2019賀歲盃 外隊名單悉數曝光

【體育】大約還有一個月就農曆新年，而今年賀歲盃的外隊名單亦悉數透過參賽球隊的社交平台公佈消息而曝光。除中超的山東魯能，日職的烏捿沙岩外，紐西蘭球隊奧克蘭城亦公佈其來港參賽計劃。

據了解，香港飛馬早前已表態有意接辦賀歲盃，並積極聯絡外隊，最終邀請到山東魯能、烏捿沙岩外及奧克蘭城三支球隊在新春期間獻技，至於香港飛馬則會與其他球隊合組港聯參賽。現時香港飛馬正與香港足球總會商討其他細節，待正式簽約後即可盡快公佈比賽詳情。

而根據奧克蘭城透露，今屆賀歲盃將會在2月5日（年初一）及2月7日（年初三）進行比賽，有別於以往初四上演決賽的傳統。據了解安排是遷就2月10日(年初六）舉行的3場菁英盃分組賽，讓入選港聯的球員可趕及在賽前48小時回球隊準備。

圖片來源 : @now.com體育

王子

隻紅色柒到呢

好過puma啦
恰鳩我呢d肥仔

個䄂

無圖 ：誰家女友如此開放

Who ?

唔識

又係得OG同6C先carry到既款
你老母

唔知點解有陣德國味

發覺puma d波衫其實唔錯

做乜撚整黑色

等揸兜....

我地偉大祖國要踢亞洲杯了 決定一個月唔返工 支持祖國

爭鮮

牡丹樓脆弱雞翼餐

屌 個po 已經無左 連囝洗唔洗咁快手...
手足有冇back up

今日10蚊兩個漢堡包

連狗咁仆街

我d女黎 手足中意拎去玩

d so幾好丁

阿狗十幾m都俾唔起呀

沽屎 係咪吹大左

吹撚到已經落埋bid咁
明明連千幾萬都拎唔到出黎

有back up

屌你老母連狗有露點圖唔撚柒BAM?

屌你老母高賊死全家

次次 walkin 都有

我屌你老母青沙撞車？
我訓撚左個半鍾仲係一半

WhatsApp send 多次比我okay?
Me really poor recently

有咁多錢就買隻勁中堅啦

如果藍斯真係換到賓拿迪亞
真係最神轉會操作⋯

Ok la

不如諗下沾士可以打咩位

小前鋒

咁拿卡尾羊點算

🤧🤧
矛可能嫁啦. 人地唔會肯放

可以頂PF 位啦

乞衣對乞衣

轉打得分後衛

尖屎拎咁多分都要打後衛？

買完占士之後就拎唔出千幾萬了

走左個靚仔藍斯，黎個仲靚仔既占士

仲有d so

要靚仔你去踢都得啦

自己 google la

乞衣蛆分分鐘要藍斯+錢換benatia

正常
得半年約仲要一條心簽 pre-contract

屌你老母再懶啲？

我屌返你老母再懶啲？

屌 中國反cup

是但啦，入到決賽都係輸比日本架喇

搵你好d, 禾淨係做到場邊d執波囝

吹得勁嘅多數買唔到

Don Balon
信唔過

你咁撚肥，執波仔都唔夠體能做啦
做垃圾龍啦

最後回購啲垃圾

回購song

回購禾仔

welcome james

有無手足買左依本書

Come on James

都好 可以抽下d女球迷水

仲要$68

[img]

有冇人有backup誰家女友

真係大波妹黎

Man Utd and Arsenal to battle it out for young Brazilian keeper Gabriel Brazao (Daily Mirror)

Schalke and Arsenal have approached Juventus about Medhi Benatia, (Gazzetta dello Sport)

Arsenal will try and sign Franck Kessie from AC Milan in the summer. (Tutto Mercato)

又黑腸
好似轟都想買

轉會新聞嘅阿狗就好似滷水入面啲豆腐 碟碟都有份但作用係用嚟墊高人

ARSENAL are reportedly plotting a swoop for Reece Oxford from West Ham, but may wait until the summer to do it (Mirror)

屌你老母 又黑鳩

歐洲大勢

Welcome james

愛狗點會用呢類球員牙

fm妖人

你咁多老婆,講邊個

乜都有份笑死我

周圍落下BID當做左野
空心老倌

又韋斯咸

當年呢條友sm 過我地中場

新險簽陣

今個月既險簽隊砌到一隊未

繼續吹啦，吹埋Isco啦

吹埋屁馬 包皮 呀笨

阿仙奴正在尋求用奧斯爾+現金交換皇馬的伊斯高。皇馬對伊斯高的標價超過1億英鎊，因此，任何可能的交易都需要阿仙奴支付大量的現金推動談判。 （獨立報 Miguel Delaney 獨家報導 ）

愛狗都唔用呢類球員
係買都買班尼加啦

笑撚到賴屎 皇馬會睬你？

樣麻麻 勝在大波

Jenkinson

連狗正仆街

山妹好可愛

愛狗叫緊阿狗快啲搵錢買蘇亞雷斯，十幾m都唔肯攞出嚟學人爭四

本身個post條友成個ac俾人 ban左

借d so同入到賓拿迪亞就收貨了

'I want to stay' - Cech relaxed as Arsenal future remains unclear

Cech joined Arsenal from their Stamford Bridge neighbours in 2015 for £10 million, but Emery last week admitted he was unsure whether the veteran keeper had a future with the club.

And the Czech Republic international claims he is relaxed about the situation, telling the Evening Standard : “I would like to stay but we are in January.

“The season is long so you never know what will happen. I don’t feel stressed or pressed about when we sit and when we talk.

“I just do my job and in the end we can easily sit and discuss it, so we will see. I haven’t [had an offer yet] and after the transfer window we will talk and see where we are.”

咁惡？朋友互相send下都得掛？

除左大波有咩特别

[本地]

港女睇完又無得你屌
齋睇梗係睇鬼妹啦

James

你跪玻璃啦你

連狗都怕上身

有年對西咸,封死左ozil

熱狗青訓

Arsenal look set to miss out on Denis Suárez after Barcelona decided they no longer want to sell

= =

Arsenal have reportedly emerged as favourites to sign Dalian Yifang winger and Milan target Yannick Carrasco (Sky Sport Italia)

德望個post都冇左

Arsenal FC @Arsenal

Congratulations, @PetrCech 👏

The 12th goalkeeper in Arsenal history to keep 50 clean sheets ⛔️

According to Training Ground Guru, Arsenal have appointed Ben Knapper to the position of loan manager.

This is a new role which will involve monitoring of players sent out on loan to other clubs, their performances and beyond.

Knapper’s previous position was that of ‘Senior Football Analyst’, which included providing the manager and the coaching staff with video and statistical analysis relating to team performance, opposition analysis and player recruitment.

Arsenal have a number of players out on loan at the moment, from David Ospina at Napoli who is unwanted by the first team, to Reiss Nelson at Hoffenheim whose time there is seen as developmental.

This new position will ensure that all loan players are monitored properly, an area in which Arsenal have been lacking in the past.

There’s the story of one young first team squad member who was sent out to another Premier League club in the last few seasons, did well there, but had almost no feedback from the club on his performances during the season or on his return.

When you’re sending young players out to get regular playing time, it’s important to keep an eye on how they’re doing, so this appointment is very welcome.

It’s also possible that more players will go out before the end of the January window, with Joe Willock, Bukayo Saka and Eddie Nketiah all earmarked for more regular first team football to aid in their development.

Arsenal loan players 2018-19

David Ospina, Napoli: 15 appearances
Matt Macey, Plymouth: 28 appearances
Calum Chambers, Fulham: 15 appearances
Krystian Bielik, Charlton: 18 appearances, 2 goals, 1 assist
Kelechi Nwakali, Porto B: 8 appearances
Reiss Nelson, Hoffenheim: 20 appearances, 6 goals, 1 assist
Takuma Asano, Hannover: 9 appearances, 1 goal, 1 assist

原來咁多年黎借出去既球員都冇人留意佢地表現
唔怪得借左出去多數都走

There’s the story of one young first team squad member who was sent out to another Premier League club in the last few seasons, did well there, but had almost no feedback from the club on his performances during the season or on his return.
張伯斯

係喎搵唔返
仆街連狗咁快手
我淨係睇左張底褲圖

十足十玩fut買人咁，個個都bid一下先

做乜又post新丁

新丁

佢去中超掘金人工應該好高？
呢家傳乜撚都哂氣 一個 d 蘇已經知我地窮到仆街
15m 都拎唔出 真係執柒左佢啦

Better than D so

起碼真係一隻翼嚟

可能見到韋素去多仔去踢番起 ，想出番黎踢

咁啱仲要喺世界盃個陣客串翼衛俾人話廢
搞到而家少咗球會關注佢

阿狗係執呢D
貴又唔夠人爭

根據意大利媒體消息稱，阿仙奴已經成為了簽下大連一方球星卡拉斯高的熱門球隊。

意大利天空體育表示，卡拉斯高想和英超球隊簽約，儘管曼聯也對他很感興趣，但是這名球員已經同意前往阿仙奴效力。

邊個估到

卡拉斯高好似9m年薪 阿狗俾唔俾到

但係阿狗都冇同意買佢
同埋佢年薪千萬歐元
如果比到佢,一早續左藍斯啦

球王片好麻麻
叫做真係翼

過人王黎喎
阿狗最需要呢種翼

喂 ok啦 將貨就價

阿仙奴有興趣簽下大連一方邊鋒卡拉斯高，而且球員也願意加盟阿仙奴（而不是AC米蘭）—意大利天空體育記者Alessandro Sugoni

搞事狗黎

Dso 15mm都買唔起 講咩買人姐

所以雲加真係好勁

以前好勁，依家無睇唔知點

相反鏝，風光背後..

獨報唔可靠㗎 之前話拿卡拒絕加盟阿狗

當初皇馬就係要isco棄ozil 點會咁反智

正

星期二我屌你老母

意大利日

黑B幾時復出打49000

比比鳥幾時傷好

狼隊

獌狗又拎我地起機

屌 咁都中獌狗

啱架啦
係時間教育佢地

抽籤條友隻手仲臭個達哥

等佢地以為冇咗摩佬就起機
係時候輸返場啦

手足 生日快樂

利狗無晒中堅又兩連敗，快啲收皮啦隊垃圾

意大利統一紀念日我屌你老母

Thank you

幫爺爺同你講生日快樂

丿忄

多謝
返工手足繼續努力

可以專心歐霸同前四

反勝西咸

Ok

25歲 買得過

快

傳阿仙奴 簽到人未

James d so carrasco all come arsenal

冇中堅

咁後生既咩

93年

轉去atm都係2000萬磅
咁平架咩

但人工比唔比得起?

卡拉斯高好扭到仆街
獨食版希比黎
買到搏下冇壞

痢係咪夠鐘收皮

如果蘇斯黑柴咁都連贏到，我同佢挽鞋呀!💏

英超霸主

係
十九連敗完季

2014-15歐聯16強就係輸俾仲踢緊摩納哥嘅佢

打反擊佢有料，陣地戰唔知點

900萬鎊年薪 點俾

重用青訓~Meadley, Sheaf, Pleguezulo, 仲有Mavropanos

屌 愈吹愈大 最似會成功個D蘇 反而收皮

味係 1500萬都比唔起
唔會再信咩5/6000萬重鎊

人地後面有費蛇
你估真係靠蘇斯克查就可以禁得住班大帝咩

搞清楚先巴打，高層從來無諗住買人

基本上3000萬以上都可以當吹水

狼隊又

買卡拉斯高未 25歲應該可以操返起

十幾m 都俾唔出
冇心搞就躝啦

U刀躝

其實我地可以唔買中堅，已經好多人
叫佢地打返啲簡單波就夠啦

愛蛇鍾意3中堅
中堅傷晒都要叫沙卡踢

你十幾m都輕鬆俾到啦

失埋d濕鳩波
一腳清左佢唔洗失啦

越南盾刀矛

有冇人唔傷先
馬伕出得返可以再諗諗先

係
法明奴一個扭幾個個球，一早hard foul stop左成輸罰球就得

Qatar have approached Arsène Wenger to become their national team‘s manager. [@GFFN via France Football]

Mgt 一定係諗買翼/中前場先，因為後防唔係冇人，
只係傷哂，等佢地復出，季尾再換

馬伕出得返
前面入卡拉斯高 d so就ok

下半季沙拖isco

買到卡拉斯高 唔反愛

等睇拖囝踢中堅

世界盃睇卡拉支高好麻麻

太早除褲
月尾再J

比利時要佢踢翼衛

我地係買呢d人架啦
你真係以為會買古天奴isco咩

咁熱虐老不了

卡拉斯高扭得下射得下
歐連射死過禾地添牙
好似鏟囝咁講 禾地爭翼牙
有翼就唔駛下下羊燒mk果啲扮翼

馬夫 papa 高斯尼 走場狗 仲有夢遺可以客串
人數其實都夠 不過牌面就...

有馬伕復出踢單中堅都夠啦

（兩場後）馬狗躝！

馬伕真心正

可以踢109戰術

半場都躝啦

應該幾難見到馬伕
愛狗用列叔打中堅都唔用馬伕

未傷好者

嘩DLLM狼隊對BIG6又贏一場

Former Gunner, Edu Gaspar, has been offered the position of Director of Football at Arsenal (Reports in Brazil)

當年打獌功臣

vvd 咁款

無野做
呢兩日都無野做... 但今個星期六要返幾粒鐘工

Arsenal‘s next 6 fixtures:

West Ham A
Chelsea H
Manchester United H
Cardiff H
Manchester City A
Huddersfield A

愛蛇可以買定散水餅

ALL WIN

馬撚

即印佢

俾人炒買咩散水餅牙

之前女子有個8號幾好波，好似唔見左

比高安基個仔溝九，退左役了

荷蘭個前鋒好正

Vxxxxx ?

fa cup 32強抽曼聯=.=

屌牙利記出局原來唔抽得水

LLLDLL

俾人炒唔洗買

一間阿sir 請飲茶

好快就會上演列強瘋狂失分既時候了 到時睇玩邊隊把握到

有james加盟驚what

好在牙犬唔係列強
一定唔會失分

又快又頂哂啲高波

列強瘋狂失分唔代表我地呢隊疑似中游隊唔會失分喎

原來新牛奶仔係荷甲都無得點出

痴孖筋個個喺到j james/isco
十劃都未有一撇

有冇隊買燒

傑志

比啲信心
早排咩唔知輸係咩感覺果啲氣勢去左邊？

愛sir需要儘快輸一場

一係換你地隻大力神

手足個到咩環境

屌奶星, 個師傅漏左係架車度冇拎落站, 應該今日晏少少有MESSAGE

Carrasco睇j片好似都唔係好好扭

食左成年地溝油仲識踢波？

好

保連奴越食越勁

Witsel 先勁
又高又算靈活用到波

支那斯高confirm咗咩number未
下晝買波衫印佢

下疤狗果個走？

好似升左

差不多啦

D.so>支那施高

Dso James easyGo 支那Cgo

如果dso 同 卡拉支高
大家點揀

1001

dso啦

支高
起碼真係翼

兩件都唔係咩勁野 用住先咪用卡拉

支高打得返起先算
btw why not both

贊狗躝